鬼滅之刃第二部即將展開

食用兒童歷盡艱辛，與***訂立契約後啟程前往人類世界，但潛伏的陰謀亦偷偷尾隨著......

另一邊廂，因開啟了斑紋而即將死亡的炭次郎，看到了從窗口飄到床邊的藍色彼岸花，嗅到了不妙的氣息，著禰豆子急喚昔日的鬼殺隊員前來。但在善逸、伊之助等人到來之前已經長眠......

都市中出現神秘的連續殺人事件，主角煉獄是一位善良的少年，他一家在一夜之間死光，只有妹妹倖免卻得了狂化怪病，被稱之為「鬼」。為了將變成鬼的妹妹變回人類、並為死去的家人報仇雪恨，他加入了專門狩獵惡鬼的組織「鬼殺隊」，新一代故事即將展開！

又係阿妹變鬼

比啲source 黎好喎

堅唔堅呀？

兩個唔同漫畫黎喎屌你

睇到食用兒童都知fake

因開啟了斑紋而即將死亡的炭次郎，看到了從窗口飄到床邊的藍色彼岸花，嗅到了不妙的氣息，著禰豆子急喚昔日的鬼殺隊員前來。但在善逸、伊之助等人到來之前已經長眠......

另一邊廂，食用兒童歷盡艱辛，與***訂立契約後啟程前往人類世界，但潛伏的陰謀亦偷偷尾隨著......

都市中出現神秘的連續殺人事件，主角煉獄是一位善良的少年，他一家在一夜之間死光，只有妹妹倖免卻得了狂化怪病，被稱之為「鬼」。為了將變成鬼的妹妹變回人類、並為死去的家人報仇雪恨，他加入了專門狩獵惡鬼的組織「鬼殺隊」，新一代故事即將展開！

冇左主角金木研？

作者唔畫啦 屋企有事要番鄉下

訪談兩個作者都暗示咗兩個世界有關係

Source?

我睇到嗰陣覺得係應該身家夠過世 仲駛乜做

覺得食用兒童到左人類世界會發現呢邊更煉獄然後完結
不過其實諗唔到比量產農場更殘忍嘅野